CCL最新報175.04點，按周跌0.63%，創10個月新低

CCL連跌三周 中原料樓價即將反覆上升
2020年1月29日

疫情下樓價偏軟，反映整體二手樓價的中原城市領先指數CCL，最新報175.04點，按周跌0.63%，創10個月新低。指數已連跌三周，累跌1.7%。

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，早前四區CCL_Mass連續兩周三區跌、一區升，但今周兩區升兩區跌，相信整體樓價即將反覆上升。最近5周新界兩區樓價走勢持續一升一跌，準備突破向上。展望樓價升勢會由新界兩區逐步蔓延至港九市區，帶領未來整體樓價反覆向升。

新界東CCL_Mass最新報186.97點，按周升0.16%，近5周持續一升一跌。新界西CCL_Mass報162.28點，按周跌2.72%，近6周持續一升一跌。港島CCL_Mass報183.87點，按周升0.63%，終止兩周連跌。九龍CCL_Mass報171.45點，按周跌0.37%，連跌3周共2.98%。

(節錄, 完整文章請看蘋果)

其實有冇料過一次樓價唔係升

仲話研究部，真係阿婆都識做

AA狗全部失蹤

樓價gogoo

中原陳永傑: 中美關係改善 疫苗有進展 料2021年全年樓價升8%
19:18 2021/01/27

我一直都睇2021年上半年會繼續調整
下半年調整先有機會完成

原因係班移民L的餘貨會集中係今年上半年賣
呢班人由於要安排子女入學及去左英國後有一大堆野要搞，必須要係走前賣樓

錢對佢地嚟講唔係最重要的考慮

一定要等呢批累街坊的餘貨清晒，今次的樓市調整見會完成

唔認自己係五毛嘅藍屍狗

又出嚟吠

調你老母咩調

唔知點解你咁堅持所有移民都係去英國咁

同埋移民又唔係真係有時限，父母份工都係影響，我搵多3個月錢又得，搵多13個月錢又得

身邊朋友主要去美加澳洲，全部都唔會考慮仔女開學有時間，插班生係非常之普遍嘅東西

我自己當年都係插班生，冇乜大不了

CCL 係一個垃圾指數，完全唔可以反映一切

如果齋睇CCL去衡量買唔買樓仲搞笑

鄉土移民L累街坊

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

樓價指數根本得啖笑, 當佢做股票指數咁分析更加on9

慘 依家好似完全無人理個樓市
升跌都無人討論
AA狗 有飯開嗎？

嚟緊開始移民就要賣樓套現

之前已講過多次

1）以前，一整年每一日都有港人出國讀書/移民他國，呢個影響市場一直都反映緊

BNO的移民L係新增的，而且有一批人會好集中係一開BNO VISA 就申請。主要係呢批人由舊年7月一直減價賣樓。

2）連登有好多新手業主，我的留言只係俾佢地信心渡過呢次樓市調整期

咁事實上近15年有邊年係唔升？

世界末日未？ 樓市雪崩式下跌未？

年計的確係咁 咁年中都有波動
呢個weekly post每次都話下星期會升而且講法loop住黎
一直都係果幾句覺得好笑姐

地產狗係咁ga la, 唔通倒自己米咩
相反沈大屍仲搞笑，2005年開始話樓爆，唱到而家， 但事實上呢15年爆升得好勁

Mk. Sir

XX樓盤創新高